玩命直播Follow me 討論區

前排睇幾次戲，唯一一個廣告就係依套，搞到我念念不忘最後入場睇，本來應該會當普通B級片咁skip。咁又覺得幾好睇。

正題(非劇透)
本身以為係群戲，原來係單一主角。前奏好長，用咗~半個鍾先入到戲肉，一入戲肉個節奏就明快好多。視覺制作好真。唔似低成本片。睇完結局就覺得如果視覺唔夠勁就點唔到題，會cult，但個視覺效果配得上個劇情。最後扭橋唔算新穎，要估都唔難(不過我無咁估)，但好切合時代，個主題好簡單。表達點到題。音效方面唔覺佢用jump scar，主要用留白、氣氛同遠鏡製造恐怖感。

但想睇核突野就未必滿足到，因為只有一幕有特寫血腥。我帶埋阿媽入場，本身諗住會中離，因為佢接受唔到任何核突鏡頭。點知佢話好睇，又覺得啲角色靚仔。最後只有一個trap佢眯眼。導演選擇鞏固流暢度而減少官能刺激，同saw恐懼鬥室1有啲似。

個人覺得好睇，男主同條女有啲可以反思既位。

1樓不含劇透。但依個post可以劇透

唔錯
但前面拖太長係真 縮返10-15mins拎黎整多個game會更好
本來冇咩期望入去睇
臨尾扭橋講真真係冇諗到係咁 本身以為真係個有錢俄佬出賣佢地
90分鐘既戲算是唔錯

task 1 似為係bug 位，無理由聞唔到味。睇完結局又覺得主角當時分到，之後應該嚇到失智說服自己，或者跟本救完人完全無諗過條屍。

諗緊聽日睇

睇完有啲唔係好明
如果所有嘢都係主角班friend做出黎 咁嗰啲殺人開槍情節係點做到

其實係電腦特技出盛行之前，電影界都有方法去造開槍特效
以我所知，可以用反應彈
化妝(冚裝置)+假血+微形爆破裝置+remote

依個就係我覺得一定要夠視覺效果先配得上劇情既原因
如果主角(觀眾)覺得流，咁結局就會變「咁都唔知?」

14分50秒演員袁富華講經歷

有個位唔係好明
點解要講主角隻錶較做美國時間
同埋餐廳個場戲有咩意義？
後面又無講佢隻錶
定係我skip左

依度應該只係其中一個性格描寫。佢每次同女友一齊既情節，都係描寫佢無時無刻演緊streamer無咗正常關係同生活。佢既時間觀念係建立於觀眾身上。

簡單咁講，佢當依個trip係工幹，而女友當個工幹係trip。

好明顯，隔住mon睇鋸手，開槍射頭側面出血，2個攬住跳落去，假到爆

男主角瘦削身材睇唔出咁勁打到人哋個頭爛哂
驚嚇過開頭解剖屍體

個密室除咗要磅水之外，其他都唔係鬥智嘅，好廢

套戲唯一估唔到嘅就係最尾真係打爆個頭

其實一開頭已經講咗，經逼真都唔好相信

套戲有啲失望，應該再緊逼track住男主先會make sence

而唔係次次放佢唔理以恐怖片嚟講

個有錢仔On9到 玩大左 冇埋條命

其實佢應該只係streamer＆演員，片尾首腦clip都係Cole 啲fds，無俄佬份

入齒輪都算掛，不過無點描寫，同埋個結局真係唔識講，打住佢打爆Alexis個頭無人救

明明成班人係後面望住cole打俄佬
打第一下聽到聲都應該要開燈衝出黎啦
仲俾佢打爆俄佬個頭先捨得出黎

咪係